鄺仔今次係咪拎滿分？

首先要屌你老母港鐵先

民主黨咁多律師
義助告港鐵ok?